我老婆真係好可愛，佢會專登上網買野，叫我去幫佢交收，今次係鳳梨酥

因為我鐘意食

我愛你呀老婆

👌

可以駛走你之後.....

叫你去酒店交收 一入房成班黑鬼等住你 然後你就知你俾你老婆賣左

你老婆係公眾人物？定係公共妻子？

鳳梨酥好食咩，我反而覺得麻麻地